同班fd去旅行比人玩鳩

是咁的
前排同班fd去旅行
慳慳地就book左啲bnb黎住
去左幾個地方轉左幾間bnb
一間細過一間
咁啱同行有個瞓覺扯鼻鼾好大聲既肥仔
次次瞓覺都會比人丟左去同個肥仔一間房/一張床
另外三個人就圍維喂一間房
成晚我就聽住個肥仔扯鼻鼾
直到臨天光個陣先瞓到一陣
然後六，七點又比人叫起身
夜晚冇得瞓，日頭冇精神
成個旅行頭暈暈

最慘係佢哋肯定扮晒冇乜嘢咁
如果你出聲就搞到好似你神經質同小氣咁

你地應該唔係好FD,唔洗再聯絡

好明顯人地都唔當你係FRD

你做乜跟埋去啫。

真係面係人地俾........架就......

冇錯
第二日起身仲對住你話好慘慘豬
心入面其實恥笑緊

識左都成六，七年
好fd個啲黎
我自己認為啦

Unfriend仲等咩？
佢地根本唔當你係老友

同人去旅行一定帶earphone

有啲似一班姊妹淘
總有一個俾人當係妹仔咁點
佢地擺明玩你 一係就係自私
點都好 今次終於睇到班人係點嘅人

如果有下次真係要帶耳塞

係得瞓覺先係咁
其他時候都好地地會就返我

屌 以為佢玩你碌尻
我都係出返去

依d情況一定猜包剪揼/鋤大d黎決定

我都以為係朱古力潮文d fd

總有些人在山頂 總有些人在山腳

無拉拉變左gay post

好提議

得閒上山得閒落山
冇話要企死同一個位既

之前七個朋友一齊去新加坡住air bnb，有兩張單人床，兩床雙人床，一個打地舖。即刻霸左張單人床黎訓

咪買個耳塞戴囉，
成個女人咁小家

拉你老母

叫你過去幫手拎野呀傻仔

上次旅行同鼻鼾聲大fd訓，開頭頂唔順之後就慣左。
真兄弟又點會介意呢d野

肥仔+1 鼻鼾好大聲個隻
第日唔敢同人去旅行

不過自己一個去都好正

我入黎都係想睇你俾人玩尻